其實依家地鐵成日開啲開車出嚟係做乜

小弟係觀塘返工放工，有時放工繁忙時間又熱又多人，等左好耐終於有一班車嚟緊，然後就聽到廣播話本班列車將不會接載乘客。你話如果班車係由調景嶺開去繁忙嘅地鐵站，直接去某啲地鐵站疏導人流，咁觀塘應該係第一個站
你話如果係藍田油塘嗰啲站，冇乜人我都可以理解，但觀塘牛頭角呢啲真係諗唔通

利申，正常打工仔，平日返工冇理由揸車，巴士同的士又會塞車，求理性分析

狗鐵

其實係收車返廠

純9 up